有冇人Dyson V6個集塵桶爛左？

想買Part
但有兩隻 965660 966080 都唔知點分
- Dyson Absolute